謊報18年！「前AV教主」蒼井空曝真實年紀…連生日都騙

日本前AV女優蒼井空外型甜美、身材火辣，退出AV界後結婚生子，去年5月更為老公DJ NON剖腹誕下一對雙胞胎，組織幸福家庭，出道18年的她，剛推出小說式自傳《夜過黎明後 蒼井空》，書中自爆其實自己出道以來都謊報年齡，真實年齡已經39歲了，並非資料上的36歲。

蒼井空2002年進入暗黑圈拍片，當時對外公開的資料為1983年11月11日東京出生，在書中提到，其實實際年齡少報了3歲，現在的自己，已經39歲了，並非資料上的36歲，生日也不是11月11日。

蒼井空表示因為AV女優的身份，不想個人資料曝光，所以使用藝名及虛構出生日期，出生地點也非東京，而是神奈川的鄉下地，不過她也已經把每年「雙11」當成自己生日，希望粉絲亦繼續如此，「我不打算更改它」。

▲日本前AV女優蒼井空當媽後以顧小孩為樂。（圖／翻攝自臉書）

下

40路

你以為唔露點就唔使Bam？
我嚟求Code的

樓主
Btw借位推
其實要辨識分化L好簡單